{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050873",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 철없는바다펜션"
    },
    "text": "スキューバダイビングをはじめとする様々なレジャースポーツが楽しめる場所で、恋人や家族と一緒にヒーリングできるリラックスできる場所です。 入室は15時、退室は11時で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー炭とグリルを使用するには、2~3人基準で20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンが必要で、101号の客室はテラスバーベキューを利用でき、残りの客室は共用バーベキュー場を利用できます。 幼児基準で36ヶ月以上の子供団10,000ウォンを追加で支払わなければならず、乳幼児基準で人数が含まれて追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、無料Wi-Fiが提供されますが、ペットの同伴はできません。 駐車場があり、ファミリー海水浴場と近くに位置しているので便利です。 バーベキューは個別に利用でき、キッチンは客室内では禁煙です。 バーベキュー場があり、駐車も可能で、ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設ではどのようなレジャースポーツが楽しめますか？",
            "answer": "スキューバダイビングをはじめとする様々なレジャースポーツが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時で、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルを使用するには、2~3人基準で20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "101号の客室ではテラスバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "はい、101号の客室ではテラスバーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準で36ヶ月以上の子供団は10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、キッチンは客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 329
    }
}